分享下點解今日斷唔到狗補給

有個post提議大包圍 圍住poly既狗隻 斷佢補給

但係根據今日既經驗
狗仔只要開多幾架車過黎
落d防暴 放tg
再推一陣d人好易就散晒
條路clear左左後就開始清路障
交更、送補給

好難做到斷狗隻補給
而且有咁多條路入poly
只要一條路clear到就成功交更、送補給
小弟覺得呢個方法唔太可行
可以諗下其他方法

尤其是尖沙咀警署個位
佢企係入面tg放題
好易逼退晒

唔好淨like唔推啦喂

推

狗準備好晒守你唔好同我講佢地冇搬晒子彈入去

人地真係急需要補給用直升機都得啦

物資可以用直升機
但人會累
換唔到更
斷補給係有效
只係做唔到

正常你唔會斷到

公主道過左50部狗車，都冇人擋